中共(赤龍)將聯合梵蒂岡(假先知)國家打壓香港

我地只可以信新教國家
眾所周知，習近平就係敵基督(Zap Gan Ping)=666
香港就係產難的婦人，會受到新教國家的保護
伊斯蘭極端主義會進入歐洲，然後以香港為首的文明世界將擊敗羅馬教會與伊斯蘭教極權分子